\section{Теоретическая  часть}

Какие последовательности данных являются неизменяемыми?
\begin{enumerate}
\item tuple, str
\item list, set
\item tuple, list
\item set, str
\end{enumerate}

Какой индекс в списке является первым?
\begin{enumerate}
	\item 0
	\item 1
	\item -1
\end{enumerate}

Что будет выведено в результате выполнения следующего кода?
\begin{minted}{python}
i = [1, 2, 3]
i = (1, 2, 3)

i[0] = -1

print(i[0])
\end{minted}

\begin{enumerate}
	\item Ошибка
	\item -1
	\item 1
\end{enumerate}

Какие последовательности являются упорядоченными?
\begin{enumerate}
	\item str, list, tuple
	\item set, tuple, list
	\item tuple, list
\end{enumerate}

Какой метод форматирования строк является самым новым?
\begin{enumerate}
	\item \%
	\item format
	\item f-строки
\end{enumerate}

\pagebreak
Какой символ применяется для экранирования применяется в строках?
\begin{enumerate}
	\item $\backslash$
	\item \%
	\item $\backslash$n
\end{enumerate}

Что будет выведено при выполнении кода?
\begin{minted}{python}
i = {4, 2, 3} | {1, 2, 4}

print(i[0])
\end{minted}

\begin{enumerate}
	\item 1
	\item 4
	\item 2
\end{enumerate}

Что будет выведено при выполнении кода?
\begin{minted}{python}
i = {4, 2, 3} | {1, 2, 4}

print(i)
\end{minted}

\begin{enumerate}
	\item \{4, 2, 3, 1, 2, 4\}
	\item \{4, 2, 3, 1\}
	\item \{1, 2, 3, 4\}
\end{enumerate}
\pagebreak
Что будет выведено при выполнении кода?
\begin{minted}{python}
i = {4, 2, 3} & {1, 2, 4}

print(i)
\end{minted}

\begin{enumerate}
	\item \{2, 4\}
	\item \{4, 2\}
	\item \{1, 2, 4\}
\end{enumerate}

Что будет выведено при выполнении кода?
\begin{minted}{python}
i = [3, 1, 0.6, 1123, -1243, 4, 2]

i.reverse()

print(i)
\end{minted}

\begin{enumerate}
	\item $[2, 4, -1243, 1123, 0.6, 1, 3]$
	\item $[2, 0.6, -1123, 1123, 4, 1, 3]$
	\item $[3, 1, 0.6, 1123, -1243, 4, 2]$
\end{enumerate}
\pagebreak
Что будет выведено при выполнении кода?
\begin{minted}{python}
i = "ABC"

i[0] = "B"

print(i)
\end{minted}

\begin{enumerate}
	\item Ошибка
	\item ABC
	\item BBC
\end{enumerate}


